是日靚午餐 金沙軟殻蟹 豆腐斑腩煲

好油

請窮人唔好生仔食啦,
條友食M記食到傻撚左呀

軟腳蟹邊度買？

唔阻佢啦 佢既夢想就係係40歲前整死自己

酒店買